721 真係挽得好開心呀！！！

唔明依家啲大學生諗乜
721 山下面西環打生打死 山上面你係到玩
落唔到去唔緊要 唔係要你去送頭
充耳不聞唔緊要 我當你冷血

你依家出個咁嘅post 話你玩得好開心攞景定贈興
Ricci仔對唔對得住天琦

光復香港 時代革命

挽你老母

夢想做工程師或者汽車維修員既同學仔入一入黎

幫手推

我冇野講